一覺訓醒 居然有人因為天水圍單野讚警

屌那星
721個晚天水圍狗屋係有份落閘架
728天水圍黑警係有份接放學架
根本元天黑警係沆瀣一氣
黑白二道基本上都係二哥D勢力黎
人地做場大龍鳳 派幾個打手上黎帶下風向
居然有人跟住讚警？唔撚係咁天真下話
仲有D話玩分化
黑警全藍班 有咁易俾人分化到？？

8月5全港三罷
救義士

8月5三罷

讚佢老尾

8.5三罷

放心，起左身之後會好d
五毛不嬲深夜開turbo

我PO元朗國地圖 仲俾人話我 話天水圍係飛地
心諗咪發夢

8月5 三罷